admin請刪此post, 打錯字

admin請刪此post, 小弟係topic打錯字....

麻煩admin順便刪埋呢個post
(條片係2014年,集體炒車)

多謝admin